Apple ID 問題

Email話已經disable 左個ac,但係剛剛又可以用到AC update 啲Apps, 所以想問下會唔會係fake email?